一人一樣要 no 嘅事

我先
CLC 會紅 ? NO ~~~~~

大家識唔識 CLC ?No~~~~~

自推一下
大家一齊 No 喇 ~~~

推post? no!

你鍾意seolhyun ? No ~~~~~~~~~

no!!

咁你鍾意邊個呀no ~~~~

I love jennie solo solololololo!

jennie ? NO ~~~

推到上熱門？ No

#metoo? NO

諗住燈下就紅到咩

twice:yes or yes
all:no!

好波 支持樓主

燈下？ NO~~~

好波 ？NO ~~~~

twice ? NO ~~~

#CLC ? NO ~~~~

yes!

同yes or yes打對台嘅死硬

死？ No ~~